黃智雯跳舞生硬到不得了。。

完全冇吸引力